點解咁撚窮 點解咁撚窮

個市亂咁熊 yo!

點解窮 亂咁熊

我食食食大大力 極牛大大力

JB 啲詞好撚垃圾 冇point

把聲好好J
巴打有咩推介？

馬太福音@the low May